拍拖 是否需要了解對方家庭？

我女朋友拍拖年幾
佢係內向唔講野型 亦唔八卦
但問佢屋企野 佢好抗拒
問佢點解 佢話我知黎冇用

而佢亦唔會想去了解我屋企野，稱唔八卦。

我個人感覺就有d sad.
好似連基本野都唔比我知，永遠有隔閡。同埋知屋企野 可以更了解佢為人。

但諗深佢又冇錯 兩個人拍拖姐 知屋企又冇咩用。

有冇巴打指教？

需要
試諗下假設人地屋企複雜 幾十個包伏 家人坐緊監呀 精神病呀 長期病患呀 拎緊綜援呀 有好賭家人呀之類

你仲願唔願意為咗條女 一齊承擔 結婚

可能你女友屋企環境唔好 所以佢先咁內向 每個人性格既形成家庭都影響好深 你push佢隔硬問反而佢仲抗拒 等你地感情基礎夠 佢信任你 自然會肯講

唔撚使理，有地方仆野就得

先假設我們相信伴侶說話。
佢既concept 係
佢身家清白既冇罪冇債，但就覺得屋企係煩既
想我我拍拖就同我拍拖 唔想我涉入佢家庭入面 因為怕煩埋我。
佢想同我係我同佢一個世界，同家庭分開。

申利 經我死磨爛磨 實際上我已經了解佢家庭7788。
但佢至今都係好抗拒我問 相關既事。
我只係有d在意 佢以上concept。

老老實實， 如果我閪d, 有女話唔洗理佢家庭， 其實成件事輕鬆好多。

其實我逼佢佢係會講。佢都好聽我話的。
只係佢本能地抗拒我 有d 唔好受。

需要

但要去到逼就冇意思啦 逼逼下就遲早嘈交 你愛佢的話就慢慢去建立信任啦 你諗下去到一個位佢當埋你係一個家人的話 點會唔同你講自己既家庭或者成長 比啲時間大家慢慢黎啦

我都係抗拒同男朋友講太多自己屋企嘢
但唔係因為唔信任佢
而係啲嘢太複雜講起會唔開心
就算拍拖，未去到談婚論嫁使唔使查家宅咁

如果想長遠發展係需要了解對方家庭背景。不過如果你仲後生未有咁快結婚，可以拍多一兩年先了解都未遲。

睇吓咩年紀
睇吓有冇諗過有將來

都係個句，結婚唔單單係兩個人的事
係兩個家庭的事

除非你咁把炮，兩條友遠走高飛

其實家境好d既男仔會唔會介意女仔住公屋家境唔係幾好?

我發覺我有d似你女友
對方屋企好熱情成日請我食飯 但我就好似成日收收埋埋唔比佢見我屋企人
事實係我好撚驚屋企人對佢問長問短審犯咁 一係就全餐飯唔出聲鬥odd
時間耐左應該好d

會，但介意既唔係佢住公屋，而係佢有冇上進心同埋佢屋企人既價值觀都好大影響

對方屋企人唔鐘意自己 真係好難長遠
唔通真係要攪到人地頭家散左咩
成日話唔洗理 其實好撚大壓力

建議大家都唔好咁快將同邊個拍拖 話俾你既父母知
因為老一輩大部分都係睇條件

帶過佢一次同我朋友食飯。
未食之前已極不情願。
食完之後話自己同我地完全不同世界
仲「求」我以後唔好咁樣虐待佢。

我無見過有婆媳關係係無問題，所以學您咁講呢個世界人類要絶種。

按你說法 咁係咪應該唔好咁介意 佢有冇/唔 將我介紹比佢家人知。

但咁樣的話 我自問真係好投入愛情，
咁樣有少少不被對方認可嘅感覺。

我認為要，了解到幾深就自然發展。
一開始都最好了解下基本背景，住邊呀，有無兄弟姊妹，屌傾計都會傾到啦⋯⋯特務黎架咩⋯⋯
講到未到談婚論嫁就未需要知，咁到時接受唔到咁點？

如果有諗結婚就緊係要了解下啦，不過又唔駛100%了解哂嘅，始終有時有啲事係一匹布咁長，真係唔想講架。
間唔中講少少又間唔中講少少咁，慢慢就了解清楚啦，你下下都迫人講，耐左會覺得你好煩架

認真問 對家屋企人反對係咪冇好難行到結婚果步

點解開始一段關係無諗結婚又唔會俾人話仆街嘅，個龍門郁得好快，跟唔到

您父幹咪難囉，講真而家有幾多人咁有骨氣靠自己，所以的確好難行。

如果兩個都搵到下d錢呢

咁自己獨立生活咪得，睇雙方有幾愛對方嘅姐。